三金為鑫 三木為森 三水為淼 三火為焱 三土為垚

三口為品
三曰為晶
三魚為鱻
三龍為龘
三虫為蟲
三女為姦
三西為咩？

洪欣

惢

三上呢？

洒

三上由亞
三井壽

三上真司

三哥？

仲有

三舌為舙
三雷熊靐